黎耀祥成日問人哋有幾多個十年，涉嫌煽惑他人睇中共禁片

TVB染黃真係好嚴重!! 除咗劇組，原來連偽人黎耀祥都係黃屍，記者之前問佢點睇国安法，佢竟然答冇乜留意!? 諗諗吓佢成日重提老掉牙嘅「人生有幾多個十年」，不斷提及祖国禁片，想食盡兩家茶禮賺人仔? 我呸！我唔會再睇YCTVB，更加唔會睇你套雙祥見! 屌你老味嬲嬲地, 派埋嬲比你啲廣告商

十年？你終於露出狐狸尾巴！

【每日任務@ 17 Sep】 💎 正官庄 💎

正官庄係三料廣告商，首先呢兩年都有喺TVB賣廣告；第二搵咗戲裡戲外都跋扈囂張嘅黎耀祥（A.K.A.韓信）嚟代言；第三喺Big Big Shop寄賣。 黎耀祥金句： 「經常鬧TVB的人，我覺得沒有良心」、「我真係唔信你細個無睇過電視，到今時今日大個，巴閉喇，讀咗書喇，知識分子搵到錢喇，中產喇，飲杯咖啡睇法國電影喇，就話呢啲（劇集）好膠喇」 ============================================ [quote]
【抵制 TVB戰線】 Follow 抵制TVB戰線，每日派嬲，對方廣告費就億億聲咁跌！

OMG

屌

Preview明明冇事

搵

規矩係邊個錯咗聽日就輪到佢

日日都錯咪日日都我

推呢個？？

「支持國安法既勇氣都冇」？

你講到佢夠膽出聲支持就唔屌佢咁

唔好like錯啲唔關事嘅留言

小心啲

黎耀祥成日問人哋有幾多個十年，涉嫌煽惑他人睇中共禁片

唔緊要啦我唔覺大問題喎

小馬重開咗啦

我就覺得冇問題但係小馬唔一定㗎嘛

黎耀祥成日問人哋有幾多個十年，涉嫌煽惑他人睇中共禁片